出左狗狗icon之後再冇人用恥笑三寶

新恥笑三寶

不嬲少人用

恥笑三寶要3個一齊先有恥笑效果
但恥笑三狗每一個都有好賤嘅恥笑效果